要破局就要議會戰線國際化！

中共今次識玩，佢知道泛民係初選收咗皮，本土抬頭。呢個局面對於中共同埋民主派都唔係一件好事，所以佢轉守為攻，將立法會選舉押後一年，然後由原班人馬上，只要泛民應承參與，咁一個有反對派嘅議會就完成

局己成形，要破局就要諗點"play out of the book"

初選係一個有60萬民意基礎嘅選舉，贏咗嘅人有無諗過點樣利用黎個身份係國際空間游走？

自推

推

傳北戴河定調「三軟三硬」 習近平被迫棄戰狼

而家最緊要既國際戰線
全部都係靠本土抗爭派同流亡手足
泛民乜撚都冇做過
仲配合中共叫國際唔好制裁香港
為左保份糧真係乜撚都做得出

97前同而家都係啦
每次到左最重要既決擇時機
泛民每次都係選擇保自己利益, 出賣香港
DKLMCH

佢地班老泛民 呢一年來完全冇參與過街頭抗爭落過前線
根本就係"志不同 不相為謀"
而家局勢對香港人大好 國際撐香港人
破舊立新既黃金機會
主力要全攻國際戰線
制裁晒中共+港共+臨立會受任議員

破局要有甲午戰爭 中興會 同盟會 果D先得

push

唔通想學英國搞影子議會

所有泛民都應該杯葛立會

1. 杯葛立會使其失去合法性，區選已證明大多數人支持泛民。
2. 人民授權4年期限已到，臨時立會有人民授權係歪理。
3. 人大委任是非法，國際亦認同，泛民不應配合中央歪曲基本法。
4. 留守立會抗爭空間已不存在，聯合區議員成立「影子議會」議政。
5. 為下屆選舉爭取籌碼，如果下屆再DQ議員，泛民繼續杯葛。
6. 北京明顯派人放風希望泛民參加，如果泛民唔參加，等同開綠燈比美國制裁臨時立會議員、香港政府必定迎來更激烈嘅制裁。

我就話全部入返立會，做返一直做嘅嘢，等共產黨炒魷。炒魷咪就係最勁嘅國際宣傳囉。

Push